
    GRAMMALECTE
    Correcteur grammatical pour le français
    version 2.1.2

    par Olivier R.
    Site web : https://grammalecte.net/
_______________________________________________________________________________

    Basé sur Lightproof
        de László Németh
        http://numbertext.org/lightproof/

    Certaines des règles grammaticales sont reprises du correcteur
    LanguageTool, notamment celles de Dominique Pellé.

    Licence :
        GPL : GNU General Public License
        version 3 ou supérieure -- http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html

    Ce correcteur emploie le dictionnaire Hunspell créé par Dicollecte :
    https://grammalecte.net/home.php?prj=fr
